標準普爾指數 S&P 500 成功再創歷史新高

美股大牛市買咩都賺，全部破頂

Drop soon

上証呢？

全球大牛市

依家牛一緊啦，2440已經做左底
未來十年都唔會見返呢個位

買S&P不如買Nasdaq
S&P增長太慢

美國經濟基礎極佳

支爆機會係0